# strangery
## Web-masterЬI
Single/mutliplayer survival game 

Ты - один из последних выживших людей. Попробуй выжить против волн монстров, атакующих тебя!
Заменить session.go из go/src/github.com/gorilla/sessions на приложенный файл
 
